覺唔覺由撤離中大之後開始所有野錯晒

係呢幾個月黎第一次有呢種感覺
以前成日講be water唔係淨係話要散水 而係要靈活變通
依家淨係見到有一樣野work 就諗住一路replicate同一個戰術(其實中大已經好悲壯 係有段祟智先叫可以大家安全走到)
上個星期最有成效嘅黎明行動今日都搞唔到因為要救poly手足
但救人不成反而變左自殺咁 又tk又被拉又被黑警毒打
其實塞紅隧真係無乜意思 值唔值得犧牲咁多人守住條爛鬼幹道 已經咁耐所有人都會變通架
我地要做嘅唔係塞住條隧道等人行西隧 更應該係出黎商業區 等公司感到唔安全早D放人走 咁樣令工作唔productive對香港嘅影響點都大過成班人塞係九龍用火魔燒自己

如果冇人要被罷工 呢一切都可以避免添...
遲啲再問責喇

理大都打左幾日仲諗緊中大
你不如話612一開始就錯哂, 點有咁多如果架屌

從錯誤中學習

"嬴"左一次，之後，成班個自HIGH LO

唔係問責啦 見到依家被迫投降咁個種感覺好心酸

所以唔好反省繼續錯落去就最好

有同感,只能吸取經驗

反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

You can lose a battle but still win the war

錯誤中學習啦 古今中外冇邊次革命係可以一步登天 即使今次傷亡慘重 但只要唔好失去信念 終有一日勝利係屬於我地

係
所以得唔夠一千人留在係理大

守理大係錯
但最錯係老豆搵仔爆出黎話佢隊勇武係入面
一下子吹雞將總動員無充足準備下死衝理大
又將消息爆左比黑警知
變相更加唔會對理大留手
結果就係理大手足變人質
引曬外面手足總動員救人
出面兩日起碼拉左二千人
當中唔知幾多個休克同斷手
而理大手足亦被捕.........
根本損失慘重
油麻地被捕果班係入硬暴動同縱火咁濟.......

由連登做左隱性大台個運動已經注定失敗

同感
中大係僥幸
Be water hit and run
唔好戀戰

Be Water

大乜台呀連登又唔係得一種value 一班日日鬧交互屌嘅人點會係大台
根本就唔係連唔連登 去到呢步連登對運動嘅影響已經冇幾個月前咁多
依家個戰術嘅問題更多係依家冇左創造力 一定要有以前冇做嘅新野先可以拎番個優勢 班狗等我地打陣地戰等左5年喇 佢地早就plan好晒

唔係WO，黎明行動係連登發明出黎WO，仲害死中大同理大添WO
唔係大台？你話呀？

陣地戰咪又係連登一手一腳攪出黎

選擇最終都不能夠用二分法去整理、定義。

A易家同你(B)同埋你手足(C)講你眼前有三杯飲品，一杯係正常水，兩杯係鹽水。每人各選擇一杯，你(B)揀咗、手足(C)揀咗，最後A拎淨低個杯。

你(B)飲咗第一啖發覺，屌鹽水嚟，其餘兩人中得一人係正常水。
手足(C)飲咗第一啖發覺，仆街我都係鹽水嚟，即係A一定係正常水啦。
結果到A飲，原來佢都係鹽水嚟。

因為現實並不會好似正常叫你揀正常水嘅遊戲一樣，真係擺咗一個正確嘅答案係入面。

現實就係話俾你知，無論你選擇咗邊個，你都唔好在係呢一件事上多諗，丫早知揀第二個選擇咪好囉。因為你永遠無辦法100%保證邊個選擇係最啱。

但唯一可以做嘅係，揀咗，就要面對。

其實係打左幾個月，開始無方向
於是就想搵到所謂既「春袋」比自己有目標去抗爭落去